有咩方法可以玩9黨鐵？

集思廣益 一定唔要佢好過！

全民跳閘

號召大家一日跳閘或用老人飛最易做又有新聞性

搭佢老母
全民搭巴士

每逢返工/放工時間就報警話有人係金鐘非法聚集
然後封站
全港放大假
利申 醉愛返工

我覺得再搞不合作運動可以以市民會受益為主

係金鐘站申請示威

金鐘封站就好睇囉

金屬氣球橋底放

係
一定要有人發起活動
唔係大家平時一個唔會敢跳

搵無人機撞電䌫

協助佢罷全線 狗都唔用得

其實真係要塞返閘機同鐵路

掉野落路軌

圍佢商場
凌晨時分鎖佢閘，加十幾個鎖頭等佢捲閘開唔到

港鐵呼籲大家唔好響露天站附近玩金屬氫氣球同孔明燈
掂到高壓電纜會爆嫁

罷坐

大家千奇唔好係地鐵附近玩無人機呀 撞到啲電欖好大獲架

發起無限期全民跳閘
直到黨鐵跪低